同你經歷好多第一次既人永遠最刻骨銘心

我都唔知點解自己會出post，只係想揾個地方發洩下。

同佢一齊左四年四個月，係我第二仼(現仼)男朋友，
最令人唔捨得係同佢經歷好多事情，
每次都會諗，如果分開後，
我可唔可以重新對下仼再做同樣既事情，同樣期待感？

記得第一次佢激嬲我，佢氹我買左盒出奇蛋，whatsapp我話擺左我屋企門口，叫我開門拎，結果我開門見唔到有，原來佢記錯左我住低座，擺錯門口，其實我係住高座，我笑左佢好耐，而個陣我地未一齊。

記得第一次同佢去旅行，因為第一次，所以都會好用心去揀酒店，揀每日去既地點，記底值得一試既食物。好怕有出錯既地方，就會上網不斷揾資料，問身邊去過既朋友。

記得第一次為左令佢有難忘既生日，半個月無見佢，為佢搞左個生日會，由租場到報置，訂餐，約佢屋企人，朋友。我發覺原來愛一個人，真係可以咁用心，唔會有時間去計較會有幾多收獲。

記得第一次為左愛情自己喊到嚇到屋企人，個次拗交到差啲分手，我係房到喊到好大聲好大聲，收唔到聲，我媽衝左入房問我咩事，之後我打左俾佢，一聽佢把温柔聲，叫我收聲唔好再喊，個刻好似有種魔力俾佢收服左我咁。其實女人就係想揾個可以變小女人既男人。

記得仲有好多第一次都係同佢經歷，
令到自己有種好強烈想同佢結婚既念頭，
因為好驚再重新認識一個人，了解佢既習慣，好攰阿。

好多人都話初戀最刻骨銘心，
但其實最令人刻骨銘心既係同你一齊成長，一齊經歷第一次，第二次，第三次。。。既人。

yes

如果我ex都係同絲打咁諗就好

完全明白，連旅行都唔感去驚諗起佢

第一次同我表白既你
第一次陪我過聖誕既你
第一次同我分手既你
第一次令我係條街到飲到醉哂既你
第一次同我經歷復合既你
第一次俾我知道愛一個人既感覺係點既你
你知唔知我好愛你
但 現任第一次俾我明白被寵愛既感覺係點

唔好放棄阿

種感覺係取替唔到

睇下月色真美

真係好刻骨銘心，一個逼你一步一步去知道自己有幾愛佢

第一次屌你既人

所以唔想再開始任何關係
唔係話放唔低
而係要重新認識一個人，所有嘢要重新建立，需要好多心機時間，做人本身已經夠攰

愛人與被愛係咩感覺？

試下左手握緊右手睇下

好重點

咁你隻豬畀左初戀定佢

同問

咁點解分手

俾左佢，初戀真係好初戀，純錫攬拖手

幾時話過分手

最sad的是,你將來既對像亦都同你一樣,只會記掛住以前同佢第一次的人.而不會是你.

有共鳴

一次就夠 第二次已經變哂

一世難忘
付出左咁多第一次真係唔會想放手
亦唔想再重新黎過。
本來愛情就應該一心一意對待一個人

經歷左好多第一次 好難忘
但再唔捨得始終要放手比佢走

的確經歷好多第一次係好刻骨銘心
每次諗到以後都唔會再見，生活再無交集
個心就好痛
再諗到果一個人比你經歷無數次戴帽
個心更痛

呢啲垃圾要唔要都擺啦，你無理由留件垃圾係身邊啦

點解咁美好既野
但樓主個語氣講到就散咁

有d事經歷一次就夠
坦白講 初總雖然得三個月
但好多野都做過
我仲係好唔捨得佢

你咁諗 但人地未必會珍惜

嗰種不安同麻煩

點解要俾我睇到呢個post
真係救命

形住係gay post

因為女朋友第一次唔係比我
我飛撚左佢

因為打個陣係同佢冷戰緊，發脾氣

你係咩事嗌救命？

過唔到自己個關？

係，因為我覺得佢一世都會記得第一次屌佢既男人

岩阿

咁你要揾處俾你破，機率好渺茫

第一次同心儀對象出街
大家既第一次拖, 攬住鍾意既人

可惜 時間係大仆街
錯過左岩既時間進一步

真係好想去返都係咁鍾意大家既時候呀...
一句過去左既野就係過去左
成個人醒哂
雖然連朋友都做唔返
多謝你.
傻鴨 ...

我明呀 同道中人

你唔好咁痴線啦

呢層我又認同小多士喎

同女友都經歷過好多第一次
可惜問題積累都係要飛我

再甜蜜都係假